人民日報--中國和荷蘭無緣晉身世界盃決賽週

屌你啦,應該係：
支那不屑參加外國分離勢力舉辦之世界盃,歐洲強國荷蘭和應

學孔子諾貝爾獎
搞個蔡京世界杯